（年輕人有地方扑野啦）賓館因支那人減少，正轉型做時鐘。。

訪港內地旅客數目持續下滑，………不少賓館正轉型，盼殺出血路，有賓館將房間改成主題情趣房，吸引年輕男女；也有改建成學生宿舍，平價出租房間及床位給內地學生；也有賓館計劃改為時租或服務式住宅，吸引「冇錢買樓」的年輕一代。

賓館業坦言生意大不如前，不轉型恐面臨結業危機。

「係呀，時租150蚊，每晚租金就600蚊，近門口都係主題房，再入啲係普通房。」佐敦一間賓館的職員指出，那裏一向以個人遊旅客過夜為主，但負責人為擴充客源，早前投資200多萬港元重新裝修，將部分房間改為主題房，以時租形式作為招徠，吸引本港情侶光顧。

「我哋間間房都好好玩、好受歡迎，而且價錢比其他情趣酒店平。」………，有29間房，其中7間裝修成主題房，包括西醫診所、課室、露營觀星花園及港鐵車廂等，其餘是普通房間，以日租形式，租給其他旅客。…………

在尖沙咀，1間約1,000平方呎的賓館，除有5間出租床位的房間外，還將另一樓層約800平方呎的單位改為學生宿舍，以床位及獨立房間方式，月租給海外學生或單身旅客，獨立房6,000港元起，4人床位則每個月租2,000至3,000港元。………

酒店及餐飲從業員協會總幹事奚鴻泉預計，內地訪港旅客數目減少，賓館為吸引更多人入住，將會改為時租或服務式住宅，甚至吸引「冇錢買樓」的年輕一代，為他們「築愛巢」。

600一晚.....

而家就諗起香港人喇？
仲連學生哥錢都諗到點呃

之前咪好鍾意支那人既

班廢中廢老不嬲眼中只有錢

邊度有水魚就痴去邊度架啦

600蚊一晚 一個月30日咪萬8蚊

屌，扑足三十日？

班廢中廢老真係毒瘤黎
唔好怪人點解全世界都憎佢地

死撚晒就岩

會唔會全部裝哂cam架?

咁污穢 比錢全酒店仲好

過夜我去三星級酒店唔好
不過時鐘比維記平一半
都叫扺玩

利申：冇女

聽到都覺得臭

其實香港有D酒店都唔貴,當炮房絕對抵玩

Agger
去遠d既酒店過夜仲抵玩

支那酒店咁污糟
去返維記仲好

600蚊我去租酒店唔好

人地d房有主題喎

樂園呀
扑野係要情調唔係主題

巴打有無用咩all book即日酒店？唔想去到先知啲資料

尋求刺激呀嘛

沒有錢，哪有女？

on99酒店都係500蚊晚